我正式宣佈, 淘派集運係垃圾!!!

通關通成個星期
我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

認同請讚好

Yes

推

我果件都係 係咪聖誕唔開工？

淘寶本身係垃圾

屌你老母，19號落單，今日都仲未通關，我屌你個老母都唔知真定假！

等到好撚嬲，未試過咁撚耐

我用第二間 都話19號有車扣關未放wo

係咪要扣撚到下年

你又用邊間垃圾啊

你用邊間

我屌你個老母個老母

20日都未過到關